古天奴： 我願意自己支付最多1500 萬歐羅轉會巴塞

貼錢都要走

正常呀

係咪法比個陣都係咁？
巴d 吸引力

明顯係原本個隊問題啦 當年既阿 廿鳩幾年都無冠既猁

阿利賣唔少人呀都唔見好似佢兩個咁

慘撚到呢

無冠隊係咁 貼錢都要走

你諗下過去hea踢都有個聯賽冠軍就明

細蚊仔未中服

猁狗

貼撚埋大床都要走 古真愛巴

到時中左佢會唔會想翻去阿狗度

我都feel到

歐霸都比唔到隻古
貼錢走都好正常姐